點解而家d學生比人freeride都唔投訴？

上網呻有咩用？
港豬比人恰都硬食

投訴咪畀人扣合作分，唔扣合作分都扣印象分

你都知咩係free ride

我寧願自己扣分都要佢仆街

我以前教econ

咁我冇野好講

你無做錯野，個老師扣乜鳩分？ 無做錯都驚

垃圾學生已出現

咁既心態出黎返工就死梗啦

唔怪得係以前

意料之外情理之中

有d lecturer唔撚理架

破產前

教畜

有啲 on9都有人 freeride 成組扣分